如果同你地講子瑜都拍緊拖 你地會唔會崩潰

唔好問我點解知 總之我知啦

多賢先會

同我

千奇唔好講

我係佢男友 唔信就算..

樓主啲毛都幾亂..

喂你應承過我唔爆

是但啦 心已經碎咗 唔爭在再碎啲

唔好爆我同子瑜
我地唔想咁快公開

係
世界上有呢d咁好既男人
感動死

嘩好彩你講子瑜咋 幾驚有人洩密我同權f太露骨唔講

多賢咪同我一齊左

封鎖哂樓上班FF撚

香港自治!
五大訴求!
真雙普選!

我都知一時間你好難接受到

吾會 因為她同我拍拍拍緊

又搞手足

過咗去嘅嘢就算啦

開香檳慶祝

咪爆啦，留返啲私隱比我同子瑜兩個得唔得

呢個po咁多白卡佬

佢仲係處女

子瑜生過仔添啦
戇鳩
利申：昨天開始已不再是ONCE

Mina呢